# Requisitos Funcionais

- [x] O usuário deve poder criar uma nova transação;
- [x] O usuário deve poder obter um resumo de sua conta;
- [x] O usuário deve poder listar todas as transações que já ocorreram;
- [x] O usuário deve poder visualizar uma transação única;

# Regras de Negócio

- [ ] A transação pode ser do tipo crédito que somará ao valor total, ou débito que subtraíra;
- [ ] Deve ser possível identificarmos o usuário entre as requisições;
- [ ] O usuário só pode visualizar transações o qual ele criou;

# Requisitos Não-funcionais
